D車行話D車賣曬

今日打咗幾個電話 畀幾間車行 2020年車
係咪有機會減價
有咩優惠

三間都答我
2020年啲新車已經賣曬
而家賣緊2021, 所以冇減價
個市係咪真係咁好呀？

代理驚死返得少貨
要先同你訂返黎
咁都唔明?

唔再入貨未賣哂囉

其實買車嘅時機係咩時候
新手真係想問 車行返買10幾架 賣哂就算
咁我想買點算

個個無得去旅行咪買架車玩下
連腳車都好難搵
啲jazz搶手到暈
剩返啲03，04年賣兩萬啲牛肺未有人搶

唔怪得知啲sales呢兩個月日日都踎喺張枱後面打gg呀

得番D demo 車
同埋代理
用嚟申請出牌
留咗喺碼頭唔知幾耐
嗰幾架

demo車真係唔好買
好多細路走入去跳過曬
狂拉D門鉸
拉到壞曬
我見到一家大細去睇車嗰啲家庭嗰啲細路個個都係孫悟空

咁唯有買2021 都好快送到
你想買咩

未有心水，forester, Odyssey, C5 aircross, 5008, 等新版Santa Fe, 6 座Sorento, cx8
有呢樣嘅時候就冇嗰樣

有冇nx同好
上星期去睇話仲有幾架現貨

你以爲「香港人平均月入4萬」係講笑？

縮晒皮
年頭已經爆, 開始聞到陣燶味
大半年, 仲敢入貨咩
緊係當有人想買落訂先訂返黎啦

777攪到度度都減人工,
邊個仲敢入d 死貨放係度

代理好多優惠，無咁好去的車都有明顯減價，你看架萬事得X3,一減減3萬。個景差，我估來緊雙田都要減。

乜撚鳩萬事得X3

自膠先，係cx-30。好少留意佢的車，記錯

叫東瀛寶馬原來真係有原因

未係tgna

新日產

47萬買好多年前的 機件

大把車要訂貨 年中排到年尾

mazda cx86 座幾好，日日一條友有D 嘥油

你加返個空格啦

AE86同GT86嘅friend，CX86

冇，問有冇優惠，冇

有冇tgna 有咩關係

真
屌你老味

正常有錢人只會愈嚟愈有錢

回返上面D 萬事得x3同日產Forester jer

唔正常果D有錢人咪一樣愈有愈有

應該會炒高曬d 車位

咁又未必
香港人好撚乞衣
通街泊滿

打電話問到的優惠，你上佢fb都搵到

都係，有好多買左先向fb見到其他人有優惠自己冇，尤其係萬記

係，我下面有架中港牌Freed日日泊夜夜泊一次都抄佢牌，其他抄曬

年尾問新車 緊係賣哂啦

我十年同一車場由1500泊到4000

樓下車位呢半年2400 變到2700, 2800

有三間仲賣緊2019新事車
都冇優惠

我呢邊啲車位(業主位)呢兩年係3000 2900 2800
而家仲好似有唔少吉位冇人租，個agent打嚟問有冇興趣

D樓有冇日日跌？

屋企人做車行仆哂街喎
利申細車行

入左既新車未賣既話擺得去邊

跌就冇，不過冇乜增長
可能因為比較偏

我覺得條街係多左車

有冇優惠？
我差D比
泊車女
果間御用水貨車行水到
乜都假，假咪，假分紙，假cf，假識日文

你估邊三間？

假分紙好基本啦
邊得嚟咁多4分車

我去車行問2019 nx300h, 佢開43.8
我還39都比佢屌

勁多細行賣水貨車

佢張分紙係三張用膠紙 駁埋

新車(唔齊option)都好似四十幾
佢2019開平幾皮 搵鬼買

我上去兩次，咪數一次少過一次

疫情多左人買車
唔想坐交通工具

hybrid好似成50

搭單問下有冇巴絲揸過JAGUAR XE

唔知伏唔伏

味係前排買電單車都要等個零月話儲夠貨先有船

仲有28cars上面有落左訂GLB唔想要，我問佢輸三萬比我得唔得
佢話最多五千

真 平時泊開既錶位爆曬

indian made？

日本應該無左好多自駕遊遊客
得返佢地本地自駕
可能都要賣啲黎套現

留咗貨俾人

賣車換新車
其實邊撚度要洗好多錢

本地 勃咪標好嚴重

車房收車好賤價

有冇正嘢？

有2手市場自己賣架麻
同你trade-in iphone換新機一樣

九成牛肺

如果日本bid 車 啲分紙信唔信得過？

分紙係賣家俾錢拍賣場做嘅

講咗啲咩自己參透

乜車咁巴閉呀

改咪接近0成本
堆日版齋版prius c 成6 7年車 淨係行左幾萬公里既信個個都係on9啦

雙田一定走唔甩

師兄把口都幾有口德
班細路點止孫悟空

有原始的一張，你比錢日本果邊就取到

令我諗返果時租架Prius c比我踩到死咁濟

齋版多數租車公司，點會低咪

我第一次去睇架車50000km, 第二次24000km

就算所謂原始都係自己「驗」架炸
又唔係公證行

上兩星期太古honda車展，有個肥仔成十歲
成個人掛起架開左度門上面搖，D家長冇話佢
又有小情人雙雙坐Stepwgn後排打手機，唔知唸乜，我上車看下都老監

乜料？

神車30萬公里都冇事

你比日本果邊pre shipping inspection出報告, 只怕又係支人制作

啱啊，個市咁差入少啲，賣得曬當贏啦

乜嘢X3
其實所謂減 佢只不過出多架齋版俾人揀

demo真係不了，見過好多當demo唔係車咁粗試，大開眼界

我見有個女人試完
泊返上停車場
開門大力撞度門埋牆大力bang一聲
佢同sales面不容

我係佢下個試

剩係電門用手係咁推拉已經死得

會唔會根本今年少左車到港
1月已經開始武肺緊

下下地板油

船好少影響

買demo車都傻嘅

寓事得今星期賣左三架

經濟冇差過，出多啲街上少啲連登

85的冇人接就知

我想買部man rr8 代理話要2022先可以full body俾到我

full body？

班細路直頭冇家教
我個仔係咁我實兜巴車撚埋去
掉架

其實ching最大想買新車既原因係咩 ？

可能係支畜之後

咁都唔洗賠？

純屎忽痕，想換下

sales冇理佢

係處女情義結？點解唔簡2手？

係 optional 車身

唔係，二手OK, 但怕校咪標

都係，其實呢家電子咪錶係咪仲易左較？

Elton Chxn嗰間? X’s auto?

買條陣都係半年
再上捷聯中港搭個車身都係2個月
岀埋牌都係8個月到，邊有咁耐

volvo xc60 中國製

唔識車 你搵緊呢架？ 可以幫你問下有冇 不過細車行 打定輸數先

咩優惠 真係唔識車 平時都係拎下佢啲車揸下
你要咩車 問你問下有冇 做到幾多

定係你咩車都啱 想睇下有咩車賣緊咁

係，冇乜preference

s60, ford，法國二傻仲有2019

今日係28 見到架16年fsport 車行好似36萬
不過我覺得唔值3字

睇見好多巴打都怒屌呢條友, 究竟點解

睇過佢講睇住條鈴半個鐘出晒水條片 表示

賣到commission 係入sales袋
賣唔到花左入公司數

裝亞洲車身 俾kcbghold哂啲期排到 2022呀

其實我見坊間有啲直頭比你開戶口去live bid,
不過你會發現高分低咪嗰啲優質車,
個價完全唔吸引, 貴過車行賣緊嗰啲好多

高分低咪貴就必然啦

上邊有人吹到話日本啲拍賣場分紙唔可信

即係咁,如果你係香港啲車行買佢哋日本直接入嗰啲二手未出牌嘅,你叫佢畀張分紙嚟睇下, 睇下有幾多間肯畀你睇.....

最撚憎d老豆老母叫個仔去坐司機位，阻撚住哂

唔比你睇同造假, 分別大好多

啲人帶細路去睇車真係晒鳩氣

好多

香港果D係狗賊

親子活動黎

想睇得舒舒服服, 下次都係去showroom啦, 正常好多

信我啦
日本拍賣場分紙係show唔到架車機械部份多唔多嘢整
個分數...其實有少少滲漏都會有3.5分

3.5分正常分,冇乜特別大鑊嘢要整, 普通滲漏唔計啦最緊要其實係要睇佢手寫有咩特別注意事項呀

高分係四分或以上嗰啲

點解唔畀你睇先, 唔通驚你睇蝕咩

咁大風險未有客就車行自己bid返嚟搞到成個月,仲要搵地方擺, 等客到....你話點解呢

除咗入啲平低分車返嚟化妝, set返高個價諗唔到有其他理由冒呢個險囉, 仲敢畀張分紙俾個客睇,傻咩

從來都冇聽過有假分紙呢啲嘢, 有一單間日本拍賣行唔使做㗎喇,佢哋最著重嘅係嗰個信譽, 人地啲生意係長做㗎,你估香港啲傻

未出牌水貨車真係咁受歡迎？
二手車行成日返貨
一陣就賣哂
仲要唔平又高米
貴過出左牌既

冇現貨唔出奇，歐洲車有D要俾客揀option 落完order 先送過嚟，齋車就一次過返幾十部
同埋依家都10月，嚟得都下年啦，如果佢跟現價賣2021落地你有so

1q樣

好撚多細路坐住司機位唔撚走，老豆老母又唔理，大佬呀，得閒先有時間去下車展望車 showroom又唔係架架有，俾條生路行下啦

貨倉

而家仲邊有得訂options
訂製咗幾款
畀你就算啦

邊間日本拍賣行？，介招下好wow
香港嗰班 水貨囉 呃人嘅手段層出不窮

佢手寫嗰啲comments
睇個心情㗎咋

其實係D車廠無開工，想入貨都入唔到

除左新Sorento 我架架都睇過晒，配備最齊係Santa Fe 但韓國車我自己都有少少保留，主要驚2手價西，我認我衰格
5008 同上
Forester 就冇投訴，好渣仲要同級得佢有4WD 但今代冇Turbo 仲狼加價4皮，真係好抵死
CX-5純粹賣樣，分4個價錢，平既2個超齋，貴既2個又貴過Forester
Odyssey 係MPV 其實我都有諗過，如果MPV既話呢架係第一選擇，坐入去最似私家車

我見嗰張分紙3.5分
但係 文字嗰度寫 司機位下面燒過嘅

我而家諗緊cx8 vs Forester
後者因為多鳩魚加四萬

外國啲review話 完全感覺唔到舊電嘅幫 助
香港嗰啲乞衣kol 不斷咁吹

我對上一次放假去, 成個場得幾個人, 又有咖啡飲又有小食, 感覺唔錯喎

sales又冇順手幫你含兩下？

有現貨，前兩星期試完，各樣野都好滿意，但就係舊底盤舊引擎有D介意
不過F Sport 版只係加4萬，必加

倉/停車場

好似有架demo fsport, 唔洗加

邊間車行有咁既服務

Honda 都算有良心
Toyota 代理真心pk 專係返埋D齋車/核突版/平版，價加少少，等咁上下再減價，其實都係加左價

全新2020 NX300 Ultimate 450k, F sport 先490k
買2019 NX300h 仲要438k 冇病下話

咁未落地正路既，3萬多得濟，呢架野都hit 佢肯蝕我一雞應該走得甩

唔係你覺唔覺，係真係呢個價，當然有得減D啦
渣4~5年仲有呢個價，冇得輸，平過租車

28car啲人係咁大咬亂咁開價

車行

見過好多油渣車 貴過新車

honda啲良心喺邊度？

怕獲囉，整唔洗錢咩，冇人買新你邊有2手渣

問下點解啫 唔洗起晒鋼既
人地都話唔驅

X車男

仁乎囉，最好行係佢

留名等柒事包膠

架車係值架原本
但係一經車行就唔值啦

demo 就咪搞，我覺得渣幾年Lexus 真係會賺，4年後仲有起碼300k 補多少少又一架新車，如果歐洲車就唔得

車行車係咪應該要2手市價減10－15％
都唔知班友郁過d咩

呢個唔出奇，因為真心買少見少，好多人想拎嚟做腳車，白牌油渣冇死期緊係矜貴

大膽還啦 佢地都係咁樣收返黎
啲網上賣車網 個個留言平一大截果啲大部分都係佢地啦

屌佢 返原廠保養 話一次要5000

見到有d 3x－4x萬
係留言到減人10萬
好勁

我屋企之車買車 我幫佢地睇
我覺得留言果啲都傻傻地既
有心想佢平賣就直接打俾佢或者wsp啦
架車睇都未睇過 就直接禁佢價 我係車主都唔so啦
點都要做場戲俾個車主睇 傾價都易啲啦

都係，見面都未見就傾價，有d人真係車都唔比你睇
同車主岩傾好傾，又見佢可能急換車，平d都唔出奇

要明白而家係佢賣
你冇得逼佢平賣

賣家如果唔係急賣 永遠都強勢過買家

寓事得仲貴

買家也大把選擇，
又唔知架車嘅真實質素
你點樣保養
你唔減
咪揀過第二架囉

佢係fsport話係中秋優惠
Ux又細部
今個星期有紅色ux show出黎

其實嗰啲壓價留言真係唔駛理, 你有留電話既話, 有心買嗰啲人一早打左比你

睇下條街幾多W 字頭牌就知...

其實中港都唔係咁差

我賣過一條大偈360匹配中港先鋒 60座學仔
效果幾好

2019 NX300 F-sport second hand $470,000

Later the price will further go up, buy now save now.

支那？

笑撚左

個價都好笑
拎47萬出黎買19年
2020原價都係52 早排優惠49萬幾

而家想買Vito van要排到下年...

come on, which country？shithole？

呢架完本標43,
我打過比佢問41得唔得，
佢話太多人問會考慮
之後就加返上47

yes for those who enjoy charging

Vito個設計其實好差
2m野都放唔到

食屎啦支那車

但係廠可能停過工，造少左車代理咪分少左車囉。

D賣車狗冇車賣，你問下佢下specs佢都唔然想答，向showroom 瞓覺瞓到啲鼻鼾聲成班間聽到